屌今時今日仲有人捉綠卡...唔交錢得唔得

罰幾多

有冇用TG 睇狗呀？

死窮閪500都冇

依家先捉得多呀，越黎越多

推推活動post

[重post] 平安夜活動要人!!!!!

支持！公民抗命！

今時今日仲有人坐黨鐵

有minions都用
咁博既 巴打

我見到minions會用返成人

乜站？

一個通常係無機嘅sa唔捉㗎喎
一排企晒係到你都用就幫唔到你喇

咁你抵死嫁wo，又坐鐵又要用綠卡

聽聲就撲出嚟㗎啦 講明係狗
500蚊當俾學費囉 養成入閘前睇tg習慣吧

屌咩 宜家係軍裝狗都會捉
正常一個sa唔捉
成排咁企係到都照出樓主係要去睇醫生

軍裝都捉！？

一個以上已經唔係sa

係 有朋友試過 「幫助黨鐵執法」
捉住你等啲黃衫出黎

捉到就認命
唔交仲煩

出閘

出閘果個站好多人又多出口，就算比人周到都應該走得甩
但係入閘個站一定有個minions企係到望住
就算想跑走估計都走唔甩行，因為得一個出口而個站又短
想問下依個情況可以點用綠卡

咁你咪唔好俾，講咁撚多做乜

一定要坐？你都on9